真係Be Water啦唔該

示威者既優勢係Be Water，可勇武、可和理非、可mixed、可先和理非後勇武。但係最近Be Water既概念被嚴重簡化，變成等於「被人打就轉場」。

連登仔成日講「無可能再有二百萬人既」奇蹟」、「次次遊行都會有衝突架啦」

我唔知係mon post狗吹風定點，但係肯定政府已經估到我地已經思想僵化左，乘機將《緊急法》拆件。思想僵化，我意思係，即係我地潛意識認為818再無可能發生，以後只會有80-100%既勇武示威，呢個亦係Self Fulfilling Prophecy既大忌。記住818個流水式和理非都知會犯法，但係一樣照出！

另一方面可能你話緊急法攪炒係好事？我會話大家思想僵固，再無法於勇武、和理非角色之間彈性遊走先至係致命性！

記唔記得我地曾經有幾多個有創意既攻勢，無論喺文字上或者遊行上（當我第一次聽流水式遊行笑撚死我，又型又串）

你自己諗下，最近有邊次落街示威可以安安靜靜咁行完成個路程？我無話安安靜靜等於「狗打你唔可以反擊」，但係我想帶出思想僵固再咁落去好危險。